Q1. C program to find the largest element in an array
    a. using loops
    b. using recursion
    c. using function
    d. using pointers


Q2. C program for
    a. Finding the sum of all elements in the array
    b. Inserting and deleting elements from an array
    c. Printing all unique elements in an array.
    d. Copying the elements of one array into another array.


Q3. Write C code to implement
    a. Linear search(native) without function.
    b. Iterative linear search using function.
    c. Recursive linear search using function.
    d. Iterative binary search using function.
    e. recursive binary search using function.


Q4. Write C code to implement
    a. Optimized bubble sort.
    b. Insurtion sort.
    c. Selection sort.


Q5. Write C code to implement
    a. Quick sort.
    b. Merge sort.


Q6. Write C code to implement all the primitive operation on
    a. Singly linked list.
    b. Doubly linked list.


Q7. Write C code 
    a. For static and dynamic implementation of stack with primitive operations.
    b. To convert
        i. Infix to postfix.
        ii. Infix to prefix.
        iii. Prefix to postfix.
    c. To find a factorial of number using stack.
    d. For static and dynamic implementation of linear search.


Q8. Write C code to implement
    a. In-order tree traversal
    b. Pre-order tree traversal
    c. Post-order tree traversal
